學唔到林鄭 - 不敵網民惡評 《雙層公寓》22歲木村花自殺身亡

如果佢柒婆一半既堅定同面皮 死既就係佢D敵人 可惜可惜

不敵網民惡評 《雙層公寓》22歲木村花自殺身亡

22歲日本女摔角手木村花，去年10月加入真人騷配對節目《雙層公寓》（Terrace House Tokyo 2019-2020）成為住客後受到注目，卻因倔強性格，在節目中屢與拍檔發生爭執，因而不少惹來網民評擊。
今日凌晨，木村花疑難忍網上惡意批評，在社交網上載多張血淋淋的𠝹手照，透露收到不少鬧她「噁心」又叫她「去死」、「消失」的留言，她自嘲是「不被人愛的人生」，感謝誕下她的母親，但其後留言消失，她又在即時動態向愛貓講再見。網民擔心她情緒不穩。木村花所屬事務所Stardom官網，今日中午向傳媒證實其離世消息，表示會與其家人商討有關辦理其身後事。

RIP

太睇唔開
鬧佢嘅人都係趁熱鬧發牙痕
鬧完自己爽完
轉頭就唔記得鬧過佢

Rip

唔夠無恥 RIP

太可惜， 咁後生

唔知道如果TH 唔係停拍，拍到花都有反省自己行為， 是咪唔會令網民咁harsh 去批評。。。
因為我自己睇到40集， 都將佢差的一面， 印左在個腦入面。。。。

唔知叫佢去死既人呢一刻諗緊咩

死得好